人生嘅希望係得六合彩先搵到

十零廿蚊乜都做唔到
不如買注六合彩 買個希望比自己

唔買真係好似等死咁

咁同倒錢落海有咩分別

賭錢輸即係莊贏
倒落海冇人贏，抵玩好多